[kay... isn't me. Live 2019] 謝安琪討論區 (10)

[kay... isn’t me. Live 2019]
夜都狂想
旅程展開

願今夜
我們的靈魂
有著相同節奏的呼吸

我的痛
我的淚
我的苦
與我的樂
都屬你的

人生百態
萬般滋味
一夜經歷
kay... isn’t me.

獨家村

kay ig 讚你地

有無尾場手足

第一晚都有燈海啦

我

尋日都有啦

第二晚都有㗎

晚晚都有

放tg都唔走

見到藍區山頂唔走果個就係我

而家loop定Juno 先，聴左你地講

我都係藍區

乖，kkbox有成個歌單

我仲要係自己睇

尾場一個睇

Me too
一個人 會上癮

我紅區

我用MOOV,聴日自己毒毒～

佢今次演唱會幾適合自己睇唔會突兀

Kay 姐喊到呢

我英文字母

你們的幸福唱得好好聽

岩架啦 聽埋live 就知有幾咁屌打 Juno 兩個層次既彳亍

聴日寫賽後報告～

差d忍唔住喊左出黎

個show好撚正
聽到獨家村個時喊到收唔到聲
利申：kay同juno fans

真係不一樣的紅館show...睇到咁多人喊

覺得聽日會忍唔住，自己一個人喊好似好7

我一個毒撚睇
Kay喊我都跟住喊

我訂左tee
有kay個樣喺背面

其實唱獨家村最有feel算唔算自打嘴巴
成件事就係唱大路經典 最多人有共鳴 最好氣氛 大家又開晒燈俾kay睇表示支持

我淨係買左隻杯

我驚我喊到痴咗

我淨買咗fila

我之前係雜誌見到隻熊仔就比佢引左去，有無人有買photo book

想知有無人買左明信片

有買明信片

巴打 有無得影泥睇下

其實我一直都好中意佢地做既project
今次個show抽離現實咁去睇
係好完整同圓滿
只係而家呢個時候大家都想要謝安琪而唔係浦銘心

今晚睇二次
惡補完Juno D歌覺得成個show好咗
無第一晚感覺咁負面
獨家村佢唱到喊咗 自己都好感動
不過當然唱返自己歌最好啦

如果係真fans見到佢喊應該唔會忍到
今日望住佢欲言又止個樣 加埋獨家村做bgm
再諗返佢呢兩日受嘅壓力

感謝巴打 好正

屌 咁撚靚嘅 後悔冇買

頂呀, 買左 poster tim

佢其實唱獨家村果時
開頭已經有少少想喊
震震地 去到個位啲歌詞太中
佢終於忍唔住
呢兩日俾人踩到個show一文不值
我諗佢都勁唔開心
但the show must go on
去到做返Kay 佢終於忍唔住
大家狂拍手歡呼
佢都不斷鞠躬表達感謝

Between 真係好悶
但不割蓆 相信佢仲係Kay

我原本諗住完場嗰陣買poster
最後買唔到poster
變咗買明信片同Fila

驚佢頂唔順啲負評，之後唔再做雖然以前都好多，佢一路行到嚟依家，但都有啲擔心。

睇完今場，真心覺得好正，舞台設計靚，有心思，隊band出場好震撼，無悶場喎! 點解之前咁多負皮 唱獨家村果陣kay 忍唔住 搞到我都忍唔住
另外，光復香港 時代革命 叫到離開左紅館都仲叫緊，呢個絕對係屬於香港人既音樂會

Kay嘅Fans都係好深黃

因為覺得佢太多Juno既歌，之後聽番其實係夾個故事。我就係第一場無心理準備佢有咁多juno歌，係有啲失望。

我哋睇完都唔開心 更何況佢本人
我自己覺得佢今次真係好努力去準備
對手臂d肌肉都明顯操過 好正

同張生一齊做gym老鼠仔好明顯，把聲穩咗，可能關練氣事。

希望如此

唔想佢再做蒲銘心

係既，唱返自己歌有共鳴好多
我都好想佢唱雞蛋與羔羊，最好的時刻

雙字母

今日聽頭幾隻歌嗰陣以為入錯場，點解會唱live都唱得咁好嘅睇得出佢練左好耐，進步好大

第三場清一色好評

講真blue zone 愈前愈辛苦 ， 因為個台同screen都好高，頸好攰

呢兩首太出，明佢點解唔唱，肯唱獨家村我已經覺得係Bonus

隔離娛樂台個post一致負評緊

大家咁話成場都好穩，夠氣

英雄所見略同

尾場獨j +1

一句講晒係咪真係留到佢肯encore

放tg都唔走

有冇巴絲有尾場飛放
Tg：與貓共舞

係咪有人話kkbox 有rundown playlist?

搵唔到既

係search 個欄拉到最底有一堆playlist

搵到啦 唔該哂

歌迷會咁多年以黎第一次坐正面
今次唔知做乜9街外都跟得歌迷會買
好似係

有冇今晚去嘅巴絲知仲有咩souven未賣哂

喊咗2次
唱完重要平伏下先

我都係 仲以為得我一個咁誇張

我見到有人讚個台
不過我真心想問個台... 有咩特別

好多人喊

因為個木牆？
可能我地睇完pc先覺得無特別姐

明白呢兩首太出 但係想佢可以額外唱家明 係對已故嘅手足一份心意

今晚睇完 好正希望尾場既你地有驚喜啦
但真心睇得出成個rundown安排得好好
佢d舊詞新曲幾好聽 鍾無艷

第一場680同第二場980 視覺效果上差好遠 兩晚都有surprise

第一晚唔知歌單 一出你們的幸福 我已經偷偷地流淚 自己一個睇驚柒 再落埋獨家村喊到收唔到聲 要隔離手足遞紙巾比我

第二晚我老母陪我睇 又係一到獨家村 老母尖叫完之後無出聲 望一望 屌 成面眼淚⋯⋯

期待聽晚

畸 同 彳亍算唔算首尾呼應?
歌詞都有神神佛佛

然後 773312 就"我做你的神"

我今晚見到方刀甲

我第2場都請左屋企人睇

佢ig都有出post,更愛你老公

越睇越好睇

收張飛睇尾場都好

唱到獨家村 最熟悉嘅謝安琪終於返嚟
雖然無講嘢 但真係在心中
高質啦個演唱會 見到啲飛要減價賣真係戥佢心痛

真心正

kay果然冇令大家失望

呢到多唔多人星期日去個gathering

當初仲超驚抽唔中無份去

啱呀 一切在心中 所有搞親遊行我都冇出

因為大家expectation 已經調整左

我未調整 睇到想爆粗 10：07分之前得一首囍帖街識，冇歌詞唔知唱mud，浪費左三個鐘。好彩冇encore

利申：
1. 我俾full price $980
2.由Kay第一隻碟聽到 Juno 冇聽

鍾無豔都會唔識扮咩第一隻碟聽起

咁兩隻囉

一個冇螢光棒的演唱會
一到你們的幸福同獨家村就開哂燈一齊唱
大家跟住一齊唱
好正 好感動
阿kay喊我都喊咗

佢依家個狀態唱我歌故我在應該正到痴線

個show正喎, 我覺得呢樣新事物好正喎
用音樂會?歌劇?黎形容會好D?
阿kay狀態好到不得了, 全場都好似聽碟咁
樂隊音樂都好高水準
感覺真係聽音樂會
再加埋舞台動畫咁, 真係好正
唯一唔好, D音響有時大聲到冚晒阿kay把聲
同埋我坐側邊,條頸有D痛

仲有Slowness 賴床同藝妓，隻隻碟都有聽點會唔識

所以我都費事問埋

側邊果啲真係好慘

坐極都唔自在

我覺得有班人扮fans 喺度插係街客就認啦屌

搵唔搵到youtube有人錄左第二首新歌
好想聽多次

今晚睇, 唔expect Kay會唱我想佢唱既歌

諗緊睇唔睇多場
睇左頭場

琴晚正到不得了, 有日放今晚飛既我想再去睇

利申 正價 980 中間 雙字母行

人

Btw 同張生幅相好sweet

今晚有事唔得閒, 43段第一行$980X2,依家賣到780一張, 有冇人有興趣?

再有人問蒲銘心係咪影射佢婚姻生活，可以俾呢張相佢地睇

獨家村 yesterday live
so touching

名信片入面係Kay定浦銘心

有一劇諗過喺咪咪咀 對唔住kay

賴床同藝妓 唔記得歌名 都唔會唔識掛
仲有新碟啲歌

新碟冇聽

第一 8:45-10:45 都係得二個鐘 點樣浪費三個鐘?
第二 賴床 藝妓 鍾無艷 個D都唔係新碟
扮好D啦下次

一個女人和浴室個mv 入面有啲畫面閃過嘅
明信片全部都係嗰啲畫面
所以呢個應該係浦銘心

呢個真，今次唱live水準超晒班，啱啱開埸見唔到佢個人以為仲播緊cd

x2

今次狀態幾好，期待演唱會碟

平放 今晚$980兩張
有意tg傾

拾回無出上個演唱會都好正

我相信自求多福 只想販賣與眾不同
若你為求風光去鞠躬 祝福你成功
這小店就如美夢 不想因應恩客易容
就算將過得很窮 賣它僅有的種
你怪我不夠笑容 不懂跟風變通
難及你沒原則 犧牲那初衷 隨舊情斷送

盲愛和自愛不易兩全 讓我忍痛一刀就這麼兩斷
沒法跟你輕輕鬆鬆假裝卿卿我我只好放手
守護我的獨家村
和你同做過的美夢發完 讓我一個擁抱互相許過的夙願
不任你毀我誇我自甘孤僻 都不要自尊心給折損
請你圓滑的嘴臉 別拿幸福來規勸

收今晚12/10 $380 or $680 兩張

呢幾年有好多演唱會都唔出
hins live in passion咁正都冇出碟，希望今次謝安琪有得出

有冇巴絲想要今晚尾場380嘅飛？
tg:mo6sama

唔出拾回，起碼出今次啦今次把聲又穩又靚

欢迎光临, 香港与大陆接轨

難得狀態好真係想買碟收藏
另外希望今晚尾場可以加雞蛋加家明真係想聽

獨家村唱到喊，我信佢係身不由己了，對唔住呀kay，我都屌過你唔發聲

好想睇埋今晚

有多張紅區45段10行 朋友甩底
Tg @meanshelle

呢兩首太出，未必會加。其實雨革之後佢都係淨番香港market,大家仲想佢點

就係因為淨番香港market先應該延續本土民生路線2014個謝安琪唔係咁
而且佢噤聲大陸都唔會解封架啦

1300 2張980字母行買唔買得過

佢訪問有講點解唔再做政治歌，話佢做歌成日俾人話佢係因為錢，因為拎光環，佢話要覺醒既人自然會覺醒。佢同周博賢都覺得用歌要表達既野都表達哂，所以當年佢休息，周出嚟選立會。

尾場 重要6折 一定買得過

想佢繼續，但尊重佢選擇

嗚 光復香港時代革命

字母行係咪一定正面？

有聽過Kontinue 既重反乜野Kay?

今年11月周老闆會再出黎選

我唔係啲咩資深歌迷，我都係當年聽獨家村，家明先中意聽佢啲歌。佢啲fans有啲同佢一樣，你地明就明，欣賞就欣賞。無咩人會幫佢駁下

呢樣嘢講唔通，唔做政治歌都可以發表對時局既意見
成場運動發生咁多事淨係轉個黑icon...

所以佢好似因為咁無再寫歌
利申番，個訪問係演唱會前903嘅訪問嚟，唔係N年前

想搵張正面台嘅飛

其實真心幾好睇 一啲都唔似啲人講咁差
Kay 成場狀態咁穩定，都值回票價啦
話有8成歌都唔識嘅人，會唔會過分得濟

利：Kay+Juno fans

根本唔係fan

買左兩張1200 藍區980 正面睇多次

Kay不嬲都行懂我的人自然懂路線
真心鐘意佢既人就會接受
成個show藝術成份好高
明明好高質既一件事俾香港人踩到地底泥
又話咩一早講左唱juno d歌就唔撚睇
有邊個歌手開演唱會前會公開歌單
佢咁樣安排係要表達返成個故事概念
想表達你睇到既唔係全部既佢
點解香港人咁膚淺
一定要做啲mainstream野先滿意

大合唱好唔好

邊到買？
我都係為左睇正面同埋搏佢encore做返謝安琪
之前個場睇原價 980 green區側過側田

搵左張AJ 800
唔理了

其實點解一定要人公開表態?
呢樣嘢唔單單係針對kay 係包括其他藝人同一般大眾
背後有冇做過嘢邊個知呢
我自己都有朋友從來冇喺任何social networks表過態
但背後都有默默為運動付出
就算公開完都總有人覺得做唔夠 到時又俾人話攞光環

因為佢之前經常公開表態, 而家粒聲唔出好大對比

我想問有無人錄到佢唱juno初開既片呀？
我無錄到，想重溫都唔得
初開佢唱得好正

同埋之前話佢抽水攞光環嗰啲人係好少數, 大部分人都支持佢發聲, 唔好再用驚俾人話嚟講啦

其實佢除咗唱歌之外
好似從來冇具體表過態

Kay 狀態好好, 樂手出色, 舞台同props 都好靚好有心思

Rundown 亦都做得唔錯, 你細心睇其實會明講乜, 當然有熟悉浦銘心故事腦補會更易明, 話冇聽過新碟仲要屌唔唱舊歌嗰d 唔該收皮

其實可唔可以唔好一味屌, 紅館show 一定要唱晒大熱歌同fans 開party? 唔識d 歌就話悶?

不如試下用心感受場show...睇完個show 諗下有冇野拎到, 份songlist 有興趣可以去揾下d 歌去聽, 睇concert 唔係淨係入場嗰吓

PS 始終覺得可以放多D 飛出嚟公開發售, 見有好多飛都比主辦hold 起

雨傘嗰陣既訪問, 評論雨傘革命嗰陣講到好白, 主持都接唔到落去
懷念嗰陣既kay

其實我相信大家都好愛當時嘅佢 我自己都係

One of her best interviews
都聽得出最大壓力來自被話抽水

773312上唔到903

同一行

903又玩野

Carousell 同Facebook group 都有 問多幾個啦

晚晚臨瞓前都要望

好靚

我睇左頭場仲要側邊
睇得出次kay真係落左好多心機時間
未見過有歌手隔空對唱係用3D投影
至於表態呢方面個人覺得主辦單位有其他品牌
會影響到佢地

好想有Live版

仲喺度掙扎緊應唔應該睇埋今晚

仲掙扎 岩岩交收完睇今晚

發夢vs演唱會

幾錢

放鬆下 睇埋今晚

$1000收左2張$980

咩位？

毒撚一個人 好似冇乜見到平飛

46段

FB有好多

今晚完場一齊唱願榮光歸香港？

平收今晚兩連
tg: dadablah

希望今晚再去嘅巴打絲打可以10:45後上黎報告下最後kay有冇講野

原價收今晚兩連 Blue

tg benchan999

今晚仲原價

應該6折?

今晚d上街既人，希望唔好攪到紅館

搞咩？點解？

我都覺得幾正

今晚飛有冇人平放？一張

想問下我們的基因係邊個嘅歌？係新歌？
好好聽

又係你呀

好想聽我歌故我在

收今晚$380兩張

Tg @b787_8

今晚有驚喜?

死開啦 賤種狗

點解

攞左飛了
佢俾左張ad我
去試下食龍門冰室先

好多人排wor

仲有冇人賣平飛，想收一張

咁食唔食好

收一張980, 有冇人放

你可以睇下排幾耐再決定

覺得今晚同前幾晚一樣無特別encore
利申希望有

放棄左
都係下次先去食

好抵 早知睇埋今晚

原價買兩晚980同680真係情何以堪

有人放頭排2連500

好懷念kay 再唱呢d歌

邊度放？

用左1300買2張980

新歌

想問係咪2030開場

原價380 坐山頂 好唔抵

正常815開，應該遲半個鐘

今晚係咪唔encore唔走？
見之前有巴打講

Ig 見到d寫得幾好

以前會買紀念品
今年買唔落手 唔係因為貴
係唔岩買

單丁睇山頂 疑似格離係西女人

點解有大陸lay架

正 坐好前

仲有咩賣？想買個袋

相對其他演唱會 佢算好少喇

頭兩晚差唔多搭九先開
琴晚搭七左右就開

播夠數又上唔到榜

喺佢隔籬大嗌光復香港

我之前都有諗過買袋，但諗起，咩係自己身上會好柒就冇買買左隻杯

真

尋晚見到兩個大陸人戴住寫“謝安琪”既閃光頭cool

個袋好似會用得最多

毒絲carry唔起

藍區53段有疑似休班警俾人屌走左

黃區980冇乜人叫口號

所以岩岩就嘈緊？
Btw唔好屌黑警死全家啦今日
^_^

臨尾仲要揮左下手

走咗依家？

仲未開場架

似係

證明啲狗冇gear只係一件垃圾

上個post:
[唔知講唔講得碎紙果part果d紙條其實有用經文超渡過
Kaykay個心一路都冇變過，都係咁關心香港

利申：有朋友係半圈內工作者，偷聽到]

kay基督徒嚟喎⋯ 佢會贊成咩？

我真心問
三面台同四面台唔可以比
佢又唔跳所以比PC個台佢都無用
不過
佢個台真係除左個hologram唔知有咩讚到

腎仔有黎今晚

腎仔幾時開紅館

係咪 juno

散場果陣留低唱榮光歸香港？

Louis係前面抱左kakaball走kakaball好可愛

Kakaball

9 up唔洗成本

硬係覺得今晚有野唔同左
但講唔出係咩

支持你哋

岩岩坐響度唱果度變左企響度唱

唔通古生會真人出現

多渴望滴下為自由流的汗

唱埋山林道同家明啦

不太期望會有什麼不同

呢個演唱會有乜野art direction可言
D射燈完全係求其為加而加

D燈光好柒呀

白痴 靚到暈

你有無睇過第d concert?

live in passion有出碟喎

宮奇進？

哈爾移動城堡~

其實之前睇諗過, 如果呢 part 轉左做舒特拉的名單又夾唔夾

岩岩以為佢肚痛
不停㩒住左腰

反而幾欣賞，有啲好有營造到劇埸張力，柒唔柒可以好主觀，正如我都覺得你個名柒

可能急屎呢

773312過場層樓係邊度黎

謝安琪要出黎啦 啫係就完

件衫未扣好

今晚冇琴晚咁快有燈

求報告

個頭唔同左嘅 會唔會有驚喜呢

家明家明

柴灣工業城

（希望有）
利伸：不在場

KAY狀態真係好好
班HATERS今次唔可以用LIVE黎攻擊呀KAY
又搬一大堆野出黎攻擊KAY，睇見到覺得肉酸

真？

之前好似唔係頂帽黎

尋日唔係帽

好想知現場情況

+1

唔似會有驚喜

套衫都唔同左

唱完773312了?

唱緊

會有驚喜既

想聽行

好正

JUNO 歌個PART D 燈好唔掂

其他no comment

(不過我估正面唔係有呢個COMMENT
佢成個台無諗過側面既人既感受)

會唔會有片

encore

羅生門

真?

Juno嚟咗唱羅生門

juno出黎唱?
btw 我地唔係要羅生門

我係睇正面

唔公平

好明顯啦，佢有件衫直情側面係睇唔到樣

驚喜呀
係咪暗示變返謝安琪 唔再係浦銘心

咁前幾場啲fans呢

希望真

之前三場點解冇

係咪因為佢聽日已經唔洗再用浦銘心身份唱歌
所以前幾場最後一首都係773312

妖 反而失望咗
Encore+嘉賓 咁係咪即係跪低咗？
想變返謝安琪 但唔係要羅生門囉

利申返先 睇咗頭場今晚睇尾場

最後終於有羅生門

juno 係嘉賓咩

羅生門之後仲有冇其他歌
今晚有冇講過野

其實個故事係咪爛左尾

唔算咩

公平咩？

唱羅生門都唔嬲 佢一陣再唱舊歌就真係嬲

如果可以唱首八份三就好了

唔公平囉

成個 show 都有佢影子

唔知邊場係錄影場呢？

除咗唱多首羅生門之外仲有冇講嘢？

無

呢個真

又開燈?

完場未？

冇
其實就係最後多左羅生門咁解

完場了

上返黎啦

成個show根本係juno set好哂啲嘢
然後叫kay上台唱

下！
黑白是良知囉

完

Juno 演唱會（Kay代唱）

完啦 就係多左羅生門咁解

係咪唔走架仲坐喺度既巴絲???

型到喊

勁心酸既故事藍定凌好慘

你啱⋯⋯
我無視咗呢下當係睇緊浦銘心

又話留守

藍定凌做咩事？

嗌encore唧坐住嗌，咪邊行邊嗌

可能juno講咗好多年話想開嘅紅館就係咁
奈何人氣唔夠唯有搵kay幫佢唱

又話放tg都唔走嘅

俾保安掃走

睇左第一場同尾場
覺得尾場好睇d
可能有哂心理準備

蒲銘心同佢結婚，但其實佢唔中意藍佢仲要自hi話我訂婚喇

佢今日有冇喊?

琴晚最好

冇啦

我睇第一同第三場
有準備 同埋預先聽熟juno啲歌
感覺會好好多

佢有舉過一下咪想講野但又停左

呢場抵睇到爆

Same here

又話大合唱家明嘅 一開燈個個走曬 encore仲要邊走邊嗌

係咪比人喝停左

係唱年度之歌 不過太嘈啫

今日定尋日氣氛好d？

咪係

一定係今日
但琴晚都唔差

張生你係我隔離行過

今晚觀眾正過琴晚
不過琴晚幸運燈海感動左kay

係咪偷情的禮儀背景嗰段對話入邊聽到？

新歌有字幕有冇old news 到

第一場無

同第一場相比 kay今場熱情左
唔知係咪最後一場

同感～～～
好似放得更開咁
但第一晚把聲好似穩定啲？

幾時到謝安琪真正開演唱會

係，同埋（一個男人）一個女人和浴室首歌都知
其實係好多人既愛情故事嚟，鐘意果個經過歲月蹉跎之後發現唔夾（董折）之後搵到個好愛自己既人（藍定凌）但自己唔係好中意，最後諗通，決定行自己嘅路，唔再委屈自己。都算係好結局。 我係咁樣睇呢個故事

出到出面我都見到

773312到底講乜

羅生門係唔係bonus?

就咁睇都覺得好慘

原來啱啱個故事好兩個月後大結局，12月12日出碟

我反而覺得今晚把聲靚d

之後kay返黎？

希望件tee快d有貨

開show之前d記者 係panel下面影邊個
見到有人做 五同一既手勢

原來Kay真係冇變過 佢唱完獨家村之後做口形講左Amen（好似係）我唔肯定不過真係好似 佢個心仲好為香港

想買fila個件但無曬

無評論講得咁差喎980表示滿意

唱得超好

訂都冇

其實到最後Juno都上埋台做嘉賓 點解唔encore埋 唔講埋野

由juno 歌變自己歌後，超水準！粒粒音都準

第一晚唔知歌單有咁差反應又難怪既

起曬哄咁 但我望唔到邊個
我知dickson 有黎

好想要

第二日已經剩返XL同埋XXL

張生

到唱行，勁投入有feel

正！

佢唱得最好既一次Concert

年度之歌堅正

如果有巴打聽日去gathering, 希望問下佢今次演唱會完左之後計劃係咩

睇第一場嘅表示

第一晚見到咁既評論真係嚇一嚇 好彩堅持去睇

琴晚我第一次睇 有晒準備好好多
Kay重要喊 冇變過 當堂

好彩堅持搵飛睇埋尾場

認真 佢live 真係好得
有d歌好難唱但冇走音
把聲勁靚

今次真係好堅

彳亍
有首新歌好正，有D似佢以前既歌

我覺得好好睇 坐字母行 聞到木味

我們的基因
係正 琴晚聽第一次已經

係咪第一首新歌 聽到覺得超正 好想快啲出

希望今場會出碟
個camman有影觀眾
自己好似上左鏡

我估新歌會用今次個live直接做mv

有冇巴絲錄咗另一首都好好聽

期待😍

後面氣氛就好好多，前半part....就.....

係呢首啦！

我們的基因

較緊headphone音量

我尋晚坐得勁前 好似都影到 好不安

金宵大廈

唔明wor 明明咁高質
今日啲live 正到 把聲又超好聽
點解你哋講到咁差
利申： 尾場 非kay fan

我係讚架今次live超正

你睇左第一場先講
我睇完第一場都有份罵 無心理準備下睇真係堅失望
無可否認今晚睇有feel好多
同埋今晚kay又熱情左又笑多左 感覺唔似蒲銘心

我都唔係kay fans都覺得好好睇 之前俾佢地嚇死 又話會訓教 又話回水

問埋兩首新歌幾時派台

係囉 雖然大部份歌都唔識 但真係堅正

第一晚聽完無特別溫書都識lu 今晚

認得你係祖fan 見到你話好睇覺得好開心

話說原來d紙碎係有印字

雌雄同體都算識既
但係其他juno歌就

fit到漏 狀態冇得頂
右邊又成隊string同brass
980表示睇得開心

管弦樂團同band型到
哈爾移動城堡果首歌, 聽到起晒雞毛

唔夠喉
好想佢唱字裡行間同埋聽多次你們的幸福

巜我們的基因》幾時派好正 有翻佢以前SLOWNESS啲sweet歌feel

過場段773312好好聽

彳亍真係無得頂

直情超級好啦
究竟有幾多人亂咁吹水，大家心照

我都覺 就咁da da da da都好正

無知一問 中間過場有段就咁band既演奏係咩曲黎？勁似電影啲BGM

巴打 我都係睇頭場 同尾場
頭場睇完嬲到癲左
我都有份頭場叫回水😂

好似係移動城堡

正過Kay唱我覺得

Kiri T

尾場就完滿了

唔嬲了

Juno Fans
Kay唱初開同彳亍好正

遲d會出dadada版就正

哈爾行動城堡, 聽到打冷陣

移

睇到有頁係講藍定凌同蒲銘心佢地四人約會

睇左兩場
兩場都一聽你們的幸福就想喊

不得了

佢笑嗰下我覺得佢係我熟悉既謝安琪

珍 我都係睇頭同尾
第一場唔知RUNDOWN先咁姐
尾場滿足了

咁都俾你發現 kay唱得好好啊 又穩定 個舞台都好揼本 我坐980字母行直程聞到木味 依家係到煲緊賴床 好好聽啊
下半年睇咗mi 祖 同kay 我覺得mi係最唔好睇

好想賴床唱完整一首
但我覺得都係岩懶洋洋多啲

係我出聲屌既，有意見？

好想聽首完整賴床

sammi我本身麻麻冇睇
祖同kay都各睇咗兩次 兩邊都唔夠喉

有冇手足等緊呀kay

諗返起囍貼街真係好正
個改篇加燈光冇得輸
期待出碟

有阿屌 出黎未

未呀 等左成粒鐘
考慮緊等唔等落去
真係唔咁喉

Cm 話周博賢睇今場

呢首好好聽

你覺得juno會咁整mv咩

今場唱得好正
係有時音樂聲太大，冚過人聲
但係……我真係好想浦茗心快啲走
我只係對kay有興趣，唔係一個虛構角色

x2 大部份歌都唔識
但佢真心唱得好聽
佢更加似音樂會 之前聽啲演唱會 啲音樂聲太大 根本聽唔清楚唱咩
佢呢場大部份歌一字一音都聽得好清楚 超靚聲
而且平時睇慣四面 覺得三面台好新鮮 做多咗投影效果
對band 出嚟果下超震撼
唯一唔好係坐側邊坐到有啲攰

坐側面睇到頸痛 條頸硬晒
但佢把聲真係好靚

錄低左

係 見到佢

想問下juno點樣出場？

773312 之後就係個台到

屌得好

狗有咩資格睇Kay

跟住就直接響羅生門的前奏？

好似係

出返Band 企咗一陣先 就唱

開左幕先見到juno
之後先播前奏

同意，兩首都比左新感覺我

今晚數左，Kay係插左juno >30下

唔止24下

初開夾埋管弦 痴線
聽到我打冷震

24下攞左命
之後6下插屍

另外今晚睇多左細節

亥時出世最後嗰下海豚音原來係Kay自己唱，唔係播碟...

我尋晚數住 有33下

個幕姐住左好難睇到
我都係今日先發現

有冇人拍左片冇留意到

識做啦

巴打真係屌走佢哋？
做乜冇啦啦嗌交？

睇咗頭場同今晚

頭場好多位都黑人問號，有預佢會唱juno d 歌，但結果只係識成魔之路同雌雄同體，又唔知中間攝咗兩首新歌，搞到長期都係估歌仔狀態，未投入到，同埋係咁諗乜香港有咁多高難度作品㗎咩？（不過一到獨家村就有種莫名感動，反差太大）

今日有晒心理準備，雖然無咗驚喜，但終於可以慢慢享受場show 同留意返d 細節，kay 真係唱得好好

我會用一絲不苟嚟形容佢嘅演繹，假音、氣聲、抖氣全部都好到位，好表達到首歌嘅情緒

尤其是唱juno d 歌，歌詞理解能力低d 都做唔到

今次kay嘅演出我俾90分

不滿係還掂encore 都要跳出個故事，何必揀羅生門，直接家明好過

你唔多識聽音響，一多bass就蓋哂人聲，Kay明顯加多左力唱避免人聲過細

絕對 engineer tune得唔好+set音響冇水準

演唱會之後唔使做浦銘心？

個故事完咗啦??

條柒頭揮手攞尾彩

音響below 50分，唔合格，但Kay 狀態fit到漏油

以為今場會tune得好過頭場，都係炒粉既

呢間音響公司應該"出左名"今次，仲邊有人搵佢地開紅館show

明明話音響係世界級公司 點解每晚都有人聽唔到

Part 2 隻碟12月先出

音樂聲太大

我們的基因真係好好聽

兩隻新歌都講緊浦銘心既故事
無禁快完

對樂團一升起個下好正
好想重溫返 想問係咩歌升起？

哈哈，係完場嗰陣時？

我坐條友後幾排，有人嗌香港人佢嗌白癡，後面個手足勁嬲所以鬧爆佢

開場之前

等左佢勁耐出黎，向佢嗌句: 演唱會好好聽

希望佢唔好唔開心啦

引入國際頂級的音響系統KSL System。KSL System可以令全場音色有均勻的響應，而且貼近調音師希望呈現出的效果，務求令身處不同位置的觀眾都可以原汁原味地欣賞。

音響嘅嘢我識條春咩

浦銘心好靚 成個演唱會都好靚 把聲fit到漏
但時代需要謝安琪
演唱會叫Kay isn't me 但獨家村果一部分其實feel到果個係謝安琪
然後 如果juno既歌減少少會好啲 7首太多 寧願用番kay既歌堆砌個氣氛 幻國唔需要多個女版juno

依家講緊佢音樂太大聲 聽到我耳都聾阿

音響係 engineer 唔係...

啲低音完全聽唔到 所以juno個part死哂

隻狗仲同大家講byebye

場合問題姐 死全家泥講 張生張太都係狗既家人

有羅生門真係好SURPRISE...
JUNO唱LIVE都OK啊..
其實成個SHOW整體都算唔錯既

極度懷疑你屋企有人做狗
只要張生一家本人有良心，人在做天在看
幾多人咒佢都不痛不癢
下下要就住黎屌狗不如唔好光復啦

抱歉啊本人從小到大極討厭狗
有良心只係張生張太 佢細佬有份去撐狗大會
有良心會去撐狗咩真心 就算自己係狗？

佢兩公婆從來唔需要質疑 我只覺得身份泥講
兩公婆聽到或許會覺得有d un耳姐
你可以冷靜少少既況且我唔係屌你 唔洗咁勞氣

其實一有鼓出都拆哂同大聲聽聽唔到其他野

簽唔到名

我都係得自己一個等 唔敢隊野上去俾佢簽

完場等佢走個陣，左右都多大陸人

羅生門一出個個顛哂

坐前面都有幾個大陸人

我癲係因為終於將同董折既感情告一段落我係咁睇

我都係自己等 隊左poster俾佢
點知隔離個助手定唔知咩話唔簽得
袋 電話 飛又話唔簽得
明明kay都無講話唔簽
個助手又喺咁話趕住走

佢助手(?)西面西到一個點

Kay要好好休息養聲啊，呢個演唱會真係唱得好好，好到有少少意料之外

唱Juno成魔個段其實。。。型到爆，睇到
雖然咁講有d矛盾，但d laser beam 燈光令到成件事好dark，好幫助到個段既表達

今日終於落幕，聽到羅生門真係開心到喊，Juno live又唱得好好聽

多謝Kay Juno 及一眾台前幕後
個show既片段呢幾日會起個腦不斷loop

飛都唔簽得？我聽到話咩場地有限 簽唔到Poster
但又聽到條女話俾錢買既野就簽得
你俾香水盒佢簽嘛

聽d人講歌迷會聽日有活動 邊有得抖
真係唱得好好，雖然d歌我唔係識哂 但真係好好聽

其實蒲銘心都好慘個演唱會睇完好心酸

個助手真係勁西
我最後用盡食奶既力隊個香水盒俾佢地
個食蕉同助手都唔肯接
望住kay見到簽唔哂都扁嘴
算啦 佢都攰喇

想去

兩個鐘無悶場，配合返佢主題Kay...isn’t me
抱住一個睇浦銘心同董折嘅愛情故事嘅心態入場
好似終於都交代咗成個結局咁
超水準嘅演出，好多dark位都聽到起哂雞皮
雖然好多歌都唔係佢自己嘅，但連續返哂成件事就會覺得好撚夾！！
唔知有無人有同感

由進入雪櫃唱出<畸>加改編版<囍帖街>同<鍾無艷>暫時雪藏"Kay"的角色
開始進入浦銘心既部份
用<賴床+初開>同<藝妓回憶錄+呻吟>去廷申<沐春風>情慾上既心境
一連串Juno既Medley探索童年浦銘心陰暗面同內心
之後走到浦銘心的愛情路
係同董折既甜蜜期
<我們的基因>係同董折既結婚心境
<一>係董折專心工作後開始同床異夢
Piano Solo係哈爾移動城堡既配樂<人生的旋轉木馬>
<我在陽台上看你>係同董折婚後情淡既唏噓
<其實寂寞>係同董折離婚後既心聲
<偷情的禮儀><一個女人一個男人和浴室>係同藍定凌相愛既境況
開始撕紙表示浦銘心部份完結回到Kay的身上
<你們的幸福><獨家村><年度之歌><彳亍>最後回歸謝安琪的心聲

Costume舞台燈光效果一流
Kay今晚既演唱十分細膩
每首歌既唱腔同表達都有所不同
Juno的留白美學貫穿整個concert
每個環節都有細節同detail值得回味
Overall我覺得好好睇

ps.
時勢依然需要"謝安琪"為我地唱出心聲

有個故事好正，舞台效果超夾。睇第二次，仲要溫咗書先明

Kay話過演唱會係對大家既祝福
之前唔係好明
呢篇解得幾好

畸呢首歌係講「標準」其實係人定出嚟，唔係一定係標準。囍帖街同鐘無艷係蒲銘心對婚姻既睇法

我在陽台上看你之前係播藍定凌講訂婚果段片，佢係好開心。但我在陽台上看你同其實寂寞都係董折係background，代表佢其實仲未放得低董折。
偷情的禮儀係佢同一個女人ons,
一個男人 一個女人和浴室首歌係講緊蒲銘心覺得有藍定凌係度，佢好唔自在，其實佢唔係真係好中意佢。藍定凌問佢係咪8點等，佢好hea咁話好。同訂婚個幕有強烈對比

撕紙代表佢董折，藍定凌都唔要。唔再守世人定立既標準，決定做自己，重新開始（日出，亦代表圓、完）

個人睇法係咁

我㩒到尾場已經滾動到癲咗，勁後悔無努力去撚多場嚟睇
雖然真係勁多歌都唔知係乜嚟，但當係一個人嘅音樂劇嚟睇，真係已經做得好好，好多感情位都營造得好到位，傳遞到比觀眾
希望會出碟，好想回味

補充，我覺得我們的基因有講點解佢同藍定凌一齊，藍定凌對佢好好，佢自己又怕寂寞，所以就試下同佢一齊。
「約會你原本貪你就我
獲人地欣賞我才令我
明白我怕獨個想與你玩玩火」

我都想佢出碟，睇完會思考人生想睇多幾次

上幾次唔出就話太多版權係人手，今次8成都自己Juno嘅...除非Juno剪到胎死腹中，例《風林火山》剪到消失左...

我既解讀係
<我們的基因> 係浦銘心同董折結婚既心聲
"早一點擺脫密雲 早一天變大人"
"年少亦從未任過性 亦沒人性 未共你驚世駭俗難認命"
"草繩粗率更迷暈 哪怕教堂陰沉"
"結局的基因只靠即興"
等等歌詞都同勇悍 · 17 & MV對應
<我在陽台上看你> 係同董折婚後情淡既唏噓
"很怕要回家報到 唯有站在樓下"
"我怎麼居然使你會像判官"
等等歌詞都同困獸 · 28 & MV對應

btw 我們的基因好好聽

希望真係會出啦

播完訂婚之後，無論係其實寂寞，定我在陽台上看你都係諗番起董折，藍定凌真係condom嚟

題外話 人妻的偽術條片 Kay扮 shinning果陣 佢有風林火山彩蛋

風林火山英文名就係Sons of the Neon Night

目擊住
巴打你好型

人講你就信

係，d bass只係大聲，但唔實拆哂聲

聽完安室，學友，mi joey都好正，Kay呢個音響

Ho ball

巴打好勇

要咁諗：結左婚就係兩家人，所以死都係死老公細佬果家

浦銘心自己都話
心裏和誰（董折）尚有着聯繫
藍定凌

講起助手好掛住雲妮

依家係咪連助手都換埋？

我都想問雲妮去左邊

去咗天一做藝人管理

對於演唱會受到批評，Juno就有另一睇法，希望演唱會打破框框：「厭倦了『快餐文化』，我認為『演唱會』不應只限於某種『情懷回顧』之地。本土樂壇，是時候要容納新視野，創作是需要向前行，而不是後退，唔係不斷重複某一種製作模式，只把舊歌重唱又重唱，不算求變。」

我都覺

不過kay成日上慈山寺

好想聽我歌LIVE

有冇人錄到Kay笑嗰下？睇咗中間嗰兩場，冇睇尾場好想感受下佢嘅熱情同笑

人生好唏噓

真係有

其實由一個男人 一個女人和浴室出個時已經覺得藍定凌好慘
但係女人角度 有個愛她多於愛他嘅男人係幸福啲
唉

希望下年變返謝安琪

睇到條片第一個反應：
佢對鞋高到

其實係，但佢最後決定唔同藍定凌一齊係好事，佢都扮唔到同佢一齊好開心，分開仲好。希望佢最後有個好結局。

驚佢去做神奇女俠今次又有一堆人狂插佢

矮過160cm

希望佢再有突破，但其實齋聽歌同Juno呢個project d歌首首都好聽，少左k歌個份俗氣 (雖然都係情歌)

最最最鍾意其實寂莫同廢話

773312不如放番喺the album and the rest of it啦
下張專輯又有浦銘心依個名，等陣會唔會話同董折嘅愛情故事完結，而家開始正式講浦銘心嘅內心世界
陰魂不散

佢頂帽其實發生咩事，我笑左

我覺得今次演唱會已經係講浦銘心嘅內心世界下次應該結局喇掛

佢啲歌大部分聽完都幾憂鬱同唏噓

我明明記得第一場好似無

得尾場先有

最驚佢結局完下個專輯係另一個類似浦銘心既故事

Juno係咁 (其實雙魚座係咁:憂鬱唏噓)

Kay + Juno 兩條雙魚，獨行獨斷 俾人覺得cool，堅持自己想做/覺得啱既事，感覺行先

寂寞就如其實寂寞算係比較勵志㗎啦

我驚佢之後心灰意冷去做神奇女俠佢話唔係因為呢個故事佢都唔會出嚟

我都有個雙魚fd成日都憂鬱唏噓星座都幾準下
Juno啲藝術好難catch up,要諗好耐先明

我會覺得除左係buy Juno既concept而出返黎，現實d講，同J合作相對做返全商業歌手應該輕鬆d，起碼唔洗做太多奉承野更加唔洗做護旗手，但同時都叫有返d收入

做到自己鍾意既事又輕鬆又有錢收，應該係開心既

根本係將juno d嘢放喺佢身上

講得好真係好似純粹做音樂同接下廣告。跟Juno都幾好同埋雙魚同雙魚啲諗法好夾應該合作得開心，佢開心就得

Kay已經Juno化咗愈嚟愈玄

感覺好似如釋重負

773312 歌詞係「活著活像浦銘心」會唔會係用Kay身份講返做浦銘心嘅依段時間 但其實浦銘心都仲係會陰魂不散

但係佢又話今次決定咁樣演出嗰個係佢自己

唔通話係呀我老細想咁我都無法咩

kay主要攬音樂
juno主要攪視覺

點解話Kay另類，係因為唔想跟風，呢個真係雙魚性格黎，人地做過既野自己又跟住做，會覺得自己好柒，獨家村解釋到呢個性格

雙魚面皮超級薄，但經過現實洗禮會厚返d，有d歷練既雙魚會俾你睇到佢成熟一面，但其實內心一直都係翻起雲湧

睇單魚座歌詞就知

因為雙魚座係可以好多野集一身，即使個d野係互相矛盾

兩條魚完全反方向，明嗎？

你係咪都係雙魚嚟 我覺得講中晒
尤其係人哋做過嘅嘢跟住做會覺得好柒

我講果個juno化唔係juno音樂係佢歌曲啲思想愈嚟愈玄唔係表面咁樣，可能係同juno一齊諗出嚟

我覺得係用機械人角度去寫，佢想做個有血有肉既人，所以要活像浦銘心，唔可以只係一個淨係得0與1既機械人

好想聽live生命之花

我fd都係咁，睇嚟雙魚座都係咁，佢聽kay係好大共鳴

演唱會唱完彳亍 (重生)，之後唱773312 (非人化)
點解我會覺得好似Lucy套戲結局咁又人->化做nowhere

我覺得下一個故事背景係未來 ，773312 個Kay 係機械人，我覺得似表達緊機械人套用左Kay啲記憶，跟住個機械人知太多所以俾人破壞左

kay自己都係星座撚 睇佢d訪問成日提住自己雙魚
拾回演唱會完場前個talk有講過自己典型雙魚面皮薄 所以就算入咗行咁多年 喺台上面都仍然會怕醜 當下我覺得講中到心坎

係咪youtube都係無人錄左第二首新歌
講佢好似係露台果首咁

想問除咗「我們的基因」之外， 係咪仲有一首新歌？好似係唱 「一」之前？

所以呢次點都最後買返尾場入去撐佢，真心覺得佢會唔開心

明明佢同Juno嘔心瀝血做個show，我諗佢當中一直背負住人地話佢唱live唔好既批評去超努力練歌練氣，令大家真正認同佢係一個有實力既歌者，
點知第一埸因為唔係傳統港式演唱會俾人柴台柴到阿媽都唔認得，呢d負評完全忽略左佢地既努力，雙魚應該會覺得好洩氣

係咪唱「一」之前？點解冇乜人討論嘅？呢首都好好聽

apple music幾時有得down

她透露每日都會跑步、打坐，強健體力：「我一緊張就會氣喘，個肺天生唔好，所以過往半年每日一邊跑斜路一邊唱歌，最初跑到胸腔好痛、唱唔到、反胃，到近期可以邊跑邊唱，用呢啲方法可以應付好緊張嘅情況下都可以唱歌，所以應付壓力方面都有成長。」

兩首都未plug佢琴晚話快架喇快架喇

係呢首啦

咁佢話預咗嘛
同埋唔係努力咗我地就要毫無保留咁支持㗎嘛
除咗一啲人身攻擊嘅批評之外
我覺得大部份批評都好valid

上面巴打post左link
呢首現場聽到內心 wow

佩服今次唱功真係好得我都特登買尾場睇，尾場反應好好希望佢開心番

真心新歌再咁既live表現係好正

佢捱得過第一晚劣評如潮之後都keep住唱live個水準真係好好嘢

其實係香港演唱會真係有幾可
唔洗比觀眾鳩拍手帶住個節省唱
又接近無全場大合唱
可以好專心 兩粒鐘 j表演者把聲
同留意舞台咁多野

如果係咁既話，個twist 好正

已經無限loop番首新歌

真啊，成場差唔多冇斷過唱歌，仲要有難度既歌(唱開k都知kay juno d歌難唱) 都冇乜瑕疵，聽到出晒水

人生第一次咁癡線睇兩場一樣既演唱會，完全值回票價，希望Kay日後繼續唱歌啦

利申: 對Kay唔熟，係佢同Juno合作先聽多左，不過都唔係Juno忠粉 (應該算係街客)

琴晚自己一個睇，開場前隔離啲人傾計話見到啲comment 有啲擔心會好悶，最後完場聽到佢地話好好睇，完全唔係啲人講嘅咁。覺得好感動

Steins:gate 0?

由佢公開賣飛個刻已經expect個演唱會好似個次拉闊咁，因為拉闊我冇去但d人話好正

加上睇第2場之前有full song list打定底，不過d歌都係唔熟。。。可能我鍾意睇戲睇舞台劇，就算唔係識晒K J d歌都好enjoy ，因為當係音樂劇，同埋都知董折浦銘心藍定凌，唔會睇到黑人問號

反而如果係傳統港式fans圍爐演唱會睇得仲尷尬，因為唔熟K以前d歌

街客唔滿意負評如潮呢個演唱會，除左唔係聽足晒J J浦銘心董折既故事，仲係唔識尊重表演團隊既西客黎，所有techical上既意見，我諗Juno個邊係會聽會接受會作出改善，但你話佢唔係滿足你聽cd要唱k傾計握手既要求，they won’t cate

they wont care

《惡搞之物》
誰話兒童並不懂得肢解結他
那年我才六歲 跑車都拆開
既然你們愛完美 我話破壞更甜美
就無謂同路 各有各境地
其實時時袋起幾支黑色噴漆
經過所有街角 統統加兩筆 噴黑

想惡搞一趟 狂搗蛋一趟
一浪連滔天一浪
一路凡擺好的 都要 大力撞一撞
你 望連你也碰撞
切 莫嘗試對我 有希望
我只是 套著Mastermind的惡魔 既閃亮也猖狂

時常無聊地將芭比公仔脫光
發現細路吃糖 搶他一塊糖
太圓滿和太睛朗 引人破壞這個案
若無別人做 有我去衝撞
長長黎明大街充斥許多教堂
恐怕需要一個 黑色的化妝 殮妝

想惡搞一趟 狂搗蛋一趟
一浪連滔天一浪
一路連交通燈 都要 大力撞一撞
你 望連你也碰撞
切 莫嘗試對我 有希望
我只是 換了包裝的小惡魔

不得不讚 juno團體揀呢套音響
其實係好鳩靚聲

係演唱會可以完整演繹成個故事係似音樂劇，但其實係好好睇。我估尾場啲街客可能好多都放走哂啲飛，氣氛比頭場好好多。頭場有人反映無歌詞，之後幾場個兩首新歌有加番

可惜間唔中會蓋過咗佢把聲，佢要特登用力唱大聲啲。

睇咗頭場 想問頭場同尾場有咩分別？

係咪尾場多首羅生門？

想買手繩冇買到

唔知有冇人留意到 ， 有一part係Kay彈鋼琴。
我睇第二場嗰時佢係彈彈下之後亂咁彈跟住就降咗佢落台，第三場佢冇亂咁彈而係彈左一首好完整嘅歌跟住就降落台。

我有!!! 我仲同陪我睇第二場嘅朋友講 第三場冇亂彈喎 係咪前一場彈場乘勢當係劇情之一

我都留意到 同埋頭場唱一個女人和浴室係成首都係入面唱 之後幾場企係樓梯唱左幾句先入去

錯

我都係睇第二場，我剩係知佢亂彈完個咪跌左落黎

係喎，其實第2場係咪彈錯左

只係得呢場鳩彈

如果咁執生佢都幾叻女
不過都要係浦銘心個形象先可以咁執生法

聽人講係佢見到枝咪就嚟跌，佢想接住

睇住諗緊佢係特登跌咪定唔小心

買左

幾時出碟

聽到你們的幸福就開始喊
之後獨家村喊得重勁
感覺到呀kay同我地同行

估係唔小心，尾場見到佢小心翼翼咁擺

你們的幸福第三場嗰陣佢喺度鞠躬😭之後唱到獨家村佢自己都覺得太感觸 佢喊完之後我喺度喊喊到完場仲喊緊😭😭大家都應該有種謝安琪 回來了嘅咁！佢第三場鞠躬嘅次數比第二場多

講第三場點解喊

出碟呢part應該點都唔會放第二場
但好想睇返因為好好笑

第二場好似唔見有cam man
唔知係咪因為咁所以先玩野

尾場係間中出嚟，唔通係補shot?

我現場睇以為佢打到個琴飛咗個黑鍵出黎 ，事關個琴睇落都舊舊地
我望真啲先知係咪

仲有尾場係特登上埋管弦樂團果邊影

有冇人會去聚會啊好想知道現場

未開波

人最討厭沒個性

極沒人性

做大事要幾歲便被承認

究竟要點先買到Fila件t shirt

咁威，睇都唔睇

話俾Kay知除左忠粉，都有街客撐佢㗎

想知依家點入到歌迷會, 學生年代冇錢
出黎做野佢就咁岩生女

講講我自己對「KAY... ISN'T ME. LIVE 2019」感覺，我是欣賞尾場（預防謝安琪與及麥浚龍玩嘢，尾場穩陣），當我看見頭場入場網民於網上留言不是很好，因為我未睇，我當時覺得可能是流言，我反而緊張RUNDOWN歌單明細，當我看見整份曲目（KAY IS JUNO），不計算１首英文歌曲、２首謝安琪暫時未做AIRPLAY之新歌曲，其餘歌曲就是２２首，其中謝安琪有１３首做過AIRPLAY（如果不認識，打蘿柚），餘下謝安琪１首無做過AIRPLAY國語歌曲（我指香港區，不知道其他區）＋麥浚龍８首歌曲＝９首歌曲（我要入場前狂LOOP塞入腦），

我可能做定功課，我昨晚欣賞感覺不是很差，我反而覺得很好，除了演唱會隊BAND十分一流，謝安琪演繹很正，她演繹麥浚龍歌曲還比他原唱演繹好，網上有頭場入場網民於網上留言指很多人玩手機或去廁所，我自己對眼於尾場見到，只是「YOU’RE IN LOVE」與「我在陽台上看你」中間位（樂隊奏緊純音樂，我的座位附近才多人去廁所），

下列是我昨晚尾場欣賞「KAY... ISN'T ME. LIVE 2019」特別喜愛部份：

歌曲「沐春風」（謝安琪演繹與CD VERSION無乜分別）
歌曲「賴床」＋歌曲「初開」（兩首歌曲打孖上，幾好聽，不過，不像CD VERSION，不敢肯定，我不是專家）
歌曲「成魔之路」、歌曲「亥時出世」、歌曲「惡搞之物」、歌曲「雌雄同體」（很喜歡「離」這部份，謝安琪很少演繹這類型歌曲）
謝安琪（浦銘心）用刀插了多刀插死麥浚龍（董折）之畫面，睇到心裏很興奮。

還有，歌曲「我們的基因」暫時未做AIRPLAY，但是好聽，此外，估不到尾場有ENCORE：謝安琪、麥浚龍歌曲「羅生門」，麥浚龍越來越似商人。

支持左好多年 只不過冇入到歌迷會

我都係

毒撚 唔敢入

有冇聚會巴打問下歌迷會依家點入

773312 dadada版呢
係咪有人錄左

會出碟

期待

youtube見到有

有冇羅生門

+1啊
佢今次真係超水準
聽live好似CD version 而且仲好有感情
好喜歡佢演繹juno d歌
幫我同kay講啊，叫佢唔好唔開心

巴打去左聚會?

我諗第三場個壓力應該舒發左
琴晚最後都笑得好開心

歌迷會fans page 係咩？個聚會點啊？

解釋完個rundown之後玩完bingo而家全世界食緊野

可唔可以講黎聽下

依家點入歌迷會啊

有冇fans page?想follow!! 可唔可以打返出嚟成個rundown 嘅意思🙏

fb fan page

今次其實唔係歌迷會都報得

係fb望到冇仔細睇
不過，可能之後有活動要歌迷會會員嘛

佢係咪都係咁親民同好多嘢講

一個人貿貿然入歌迷會其他人支持佢好多年好熟咁唔敢

誠邀kay入黎你問我答

怕去到一個人尷尬

佢d助手應該會屌走我地

小雲妮

當然而家嗰個肋手

個樣好似keep住當所有人殺左佢全家咁閪晒面

分享下活動照片！

簽多兩個好似會死明明Kay都想幫大家簽多啲

究竟邊個先係張繼聰巴打

謝安琪約５年前走得很前（很貼地），她可能有苦衷有顧慮（我理解），顯得無聲，我相信她會將歌曲「雞蛋與羔羊」與及歌曲「家明」封存了，

還有，我覺得謝安琪歌曲「７７３３１２」有隱晦（留意機械人頭一隻眼睛壞了與及７２１８３１），現在音樂人為了搵食，不會明顯，只是讓我們自己思考，上述純粹只是我本人推測。

諗起係ig見到條片係頭場演唱會出黎見fans kay仲想合照 但個助手叫佢走

我都係一個人淆底 其他人個個識咗好多年
覺得自己去到會變grad din毒撚

好期待

爆料：靚仔一名

我依家就係呢個狀態

會㗎 上年單拖去叱咤都覺得好柒
不過後尾就冇乜嘢 總會同到人傾計

想知佢對個show既解釋

Kay

今年內會唔會出到，已經等唔切，上左癮

會唔會有得演唱會dvd+the album part1+the album and the rest of it 一次過

我都係呀

個d一班fd既我諗都年資十年以上
我先5，6年

+1，但好開心見到原來有咁多人佢係背後支持

我都係 仲要一路以黎都冇識過佢啲fans唔敢自己去活動去聚會

其實我地圍爐一下唔好咩
何必個個擔驚受怕唔敢去

揮手 我都係6-7年

係咪要組下隊

好呀

想問下大家都係已經出嚟做嘢？

冇所謂

放低問題等我下次俾佢睇

講呢d

tg咗你

以後用架，歡迎加我

唔肯定係咪已經加左

Tg撻連登朵

加左

一個人會...上癮
開燈一個人 熄燈不見人 為何還要吸足一晚塵手機聲太沉

其實依家Kay 903有無頭3
今年好似無乜播佢咁

頭3係
同埋差幾多ap

有無人可以分享kay點解釋個rundown

都留意到歌詞，同而家社會情況有關

agger新故事會係飾演AI/機械人...

即是又唔係Kay......

其實唔洗驚喎~

我都無入Kay歌迷會，聽左佢d歌十幾年，甚至係另一個歌星既忠粉。

幾年前去佢生女之前個fans meeting全程都無同人講嘢，但覺得俾我見到Kay，同佢講到嘢，俾碟佢簽同合照就滿足囉～

完全唔care其他人當我毒撚

有新故事都好啊，講心靈野都幾正

好過講乜偷情

人性黑暗面

好勇

偷情唔係攞過第1咩

咁你之後有冇入fans club

黃淑蔓其實係幾正(樣同歌)

773312 幾正 係咁LOOP了

＋1
由你們的幸福開始中意聽佢，宜家唔敢講，但勢不兩立之前首首佢ge歌連side track都識

無啊…入會費都唔平好似

勢不兩立好聽

aga 去左邊

第五？

gin lee呢

佢出國語碟

903狂播佢首dream my dream，dse嗰期又有首打氣歌，今年仲岀埋碟

佢真係幾正

睇嚟要惡補下新一代歌手

都唔算新，出咗道四五年

有無去咗個聚會嘅朋友
可以講下今晚佢講咗啲咩啊
好想知道佢個rundown嘅解釋
同大家諗嘅有無出入

同埋有無講兩首新歌幾時推

錄係有人錄左，但佢都解釋左成十幾分鐘

同大家諗既差唔多

邊止十幾分鐘

一聽書我就會打喊露

Kay ig 頭場打咗段嘢俾鬧佢嘅fans
想搵返嚟研究佢段嘢噏乜
搵唔到 佢係咪del咗

廿五分鐘

淨係記得佢話最尾係祝福緊大家，佢今日都有解釋你們的幸福去到彳亍係祝福嚟

守護我的獨家村

773312
係咪淨係得我覺得入面有64嘅隱喻...

張poster，雖然歌名係773312
但其實「7」同「3」係兩個數字，係特別深色

睇下呢三段，似講緊乜
//
跟他棲身荒地上 我
跟她安心彎月下
//
//
你們流淚至今
你們仍舊天真
你們誰為愛誕生
你做我的人
//
//
一些不測的靜電 與
一些不休的悼念
//

再睇埋呢段
//
快樂藏著鬥爭
美麗藏著犧牲
你們誰願愛眾生
我做你的神
//

雖然
明面上擺明係講未來嘅機械人，睇番浦銘心嘅故事...
但一路睇歌詞，一路覺得...

尋日facebook見到有音樂page話the album係講中港關係，諗落其實似似哋

以903保守作風，黃淑蔓唔似會有三甲啦，最後好大機會係kay金joey銀小巧銅

彳亍好撚正

你樓上個名

多謝Kay bb令我識隻咁正嘅歌

今次淨係睇佢咁fit既live都抵返晒

真 不過好想聽我歌故我在live

個解釋好正，聽到喊好感觸

好想聽

唔知有冇其他人錄咗，我fd send俾我，但我download唔到個msg

我想聽！你用iphone嗎？可用screen record

Me too

完場即刻聽返原版
完全冇得比, 寧願以後唔聽都唔想聽原版

話時話尾場好多人影相果個係邊個有無相睇

我錄左

張生
都指定動作 上次拾回尾場我坐佢地隔離果行

係咪佢舉☝🏻✋🏻

聽馮穎琪唱好過

Juno版好聽喎

我都想知

可以sd比我嗎？tg or drive

梁柏堅舉
賢仔同天佑都有去

原版啲和音大到聽唔到juno啲氣音
其實佢學陳輝陽咁搞個女聲合唱翻唱自己啲歌咪得

Tg:agyagyagy Thanks!!!自己聽

麻煩哂

樓上應該全部send哂，miss咗既話我聽

唔該巴打

Thanks

收到嘅各位麻煩真係唔好外傳唔知咁樣公開會唔會唔係咁好

唔該晒你

幾時正式推個兩首新歌

截龍

Plug歌先定會出碟先？我見有人話12月12出碟

突然開 tg group 做d 咩

唔該曬！

重有兩個月 點都派一首先掛

佢啱啱先派完773312，但想佢快啲派我們的基因

聽完佢講run down覺得佢講嘢好玄 有啲佛feel

諗起張生new age

各位大佬點cap自己tg link?尋日為咗join大家特登down唔係太識用

Thanks ching

Thx

張生無去咩？

來再重溫下

佢係咪同juno好fd

張生仲係 new age 咩

月尾有新戲上同古仔

風林火山做緊後期啦，同埋已經剪完囉

thanks

個首普通話歌係唔係都係新歌黎

一？好多年架喇

感謝

KayIG差唔多Like曬9成tag佢嘅post

佢真係好nice有時仲會comment

國語碟

唔會外傳唔該巴打

心燒食堂個果籃好有心
Kay,守住你的獨家村

我相信佢無變過

好問題

睇01報道話浦銘心企劃今年就完了，773312代表新企劃佢冇source但好希望係真

嗚 謝安琪你快啲返來啦

你覺得773312呢個新project係謝安琪做，唔係另一個虛構角色？我覺得唔樂觀

如果又浦銘心2.0咁就認命了
希望新企劃可以提到香港、幫大家打下氣

謝安琪無走到
不過唔用最鋒利既表達方法

所以別自負到 任讓自己每滴風駛盡

應該冇可能

有啲似係暗示緊柒婆

我覺得唔會咁直接
應該一早plan好
估係探討生命、萬物、大愛、靈性…

我是欣賞尾場，因為我現場看不見碎紙機，剛才於網上搜尋「KAY... ISN'T ME. LIVE 2019」一些片段重溫，終於看見謝安琪歌曲「你們的幸福」頭頂碎紙機碎掉浦銘心故事，然後紙碎跌晒於前排幾行（跌落嚟紙碎，現場看見，只是看不到碎紙機），

此外，謝安琪FACEBOOK專頁被翻牆留言攻擊，我看不過眼留過言還擊。

認同，相信會係佛學入面既野

New age好過偷情
偷情我真係麻麻 完全冇興趣追個故

我心聲

tg: ohhhkay

拜托絲打好鍾意聽kay講野

罪犯過 就別怕 地獄近

我係淨低果一成

+1 我都係果一成入面

無比Kay like不過佢經理人like+post IG Stories

我掉返轉

難道供出你作過的孽 他還能憐憫

搵人洗返轉頭

班友係咪 on9

係

吓？我簽到相喎......

兄弟們做野

我見到有唔少人IG po聚會嗰日可以簽飛

report comments
唔使罵戰

本地果班唔簽得
果日好多人

好想搵次出活動搵佢簽演唱會飛

REPORT有撚用咩
都冇用既

俾班戇鳩藍絲洗版

無講過野都洗，cls

D藍絲真係好撚煩 得閒搞下依個 得閒又搞下個嗰

班仆街借題發揮
明明係散場嘅畫面就吹到係開場d人嗌口號 所以d人離場
kay用刀插juno一幕就屈佢鼓吹暴力
成班都戇撚鳩

有D撚樣仲要扮晒野話十幾年歌迷先好笑

好想聽 麻煩你

根本無了解過成個演唱會不過啲人係咁膚淺

反差係kay訪問話唔怕仔女睇到
話佢哋知道係假
接受能力好高 仲識欣賞

高下立見班藍絲有幾冇腦

小朋友都叻過佢地

叫小朋友已經俾面佢，嗰D根本係單細胞生物嚟

小朋友係講佢對仔女喇

我乜都冇

可唔可以send埋比我
Thanks

下

果日都好多外地fans
連埋香港果班差唔多二百人咁上下

外地講英文？

大陸、馬來西亞都有
台灣唔知有冇
澳門都有d

hey ching我pm你tg ok?

諗起某壇好多呢d賤種

好開心呀kay post前所未有咁熱鬧記得16年開暫別演唱會個po都係唔多人 估唔到今次受咁多壓力反而咁多人支持

我add你先

其實12 16都人多啦

果陣未用連登
而且好作品好演出值得我地支持

其實做咩比傻閪藍絲屌野都無講過

因為係傻閪囉

好似話開場前個個嗌光復香港
明明其他演唱會都有

插juno畫面話係煽動仇警
真係送一打膠俾佢地都唔夠

thanks 🙏

但200人係咪叫算少今次個活動非會員都參加得

kay應該比較多路人粉，比較少死忠

我冇睇清楚以為得歌迷會先報得

唔該晒

自己睇

773312 今次要高位上榜？

上星期六上唔到今個星期播返夠突

啫係幾時

未講

上禮拜播到都唔算榜尾 咁都上唔到

yoga果首一樣播左8次但加到上第10

你們的幸福前咪播773312 demo
Visual係大廈萬家燈火
我覺得呢個位係由 “個人”（浦銘心）轉去 “每個人”

黎緊有訪問，正

希望答到我條問題